tsla 650 all in ed

救命

x2

Mola mola

RIP

Bye

勇士

全美股泡沫最大個隻

現價597.95

仲650，560都就到。

無可能上返ath了

rip

下次分段入啦

未來電動車應該會係主流 好難講

幾股冇事既

有冇人知ARKK嘅tsla均價幾多？

止蝕

正股驚閪

年尾開返有驚喜

勇士.jpg